心水分享tg 群

暫時成續：
拉素[-1] @1.95✅
利物浦[-1/-1.5] @2.04❌

今晚心水

尼斯[0/+0.5] @2.31

收半格

暫時成續：
拉素[-1] @1.95✅
利物浦[-1/-1.5] @2.04❌
尼斯[0/+0.5] @2.31✅半格

是日心水
漢諾威[0/-0.5] @2.05
帕托拿圖[0] @2.20
古里高聯[0/-0.5] @1.81

⚽️暫時成績⚽️
拉素[-1] @1.95✅
利物浦[-1/-1.5] @2.04❌
尼斯[0/+0.5] @2.31✅半格
漢諾威[0/-0.5] @2.05✅
帕托拿圖[0] @2.20✅
古里高聯[0/-0.5] @1.81✅

琴晚三中三👏🏻👏🏻👏🏻

琴晚有跟既巴絲打留個言啦

剛先睇到 今晚再跟

留名

今晚無???

夜少少啦巴打，未返到屋企

是日心水:
西布朗[0/-0.5] @2.09
奧達斯[0/+0.5] @2.05

細注:
車路士[0/-0.5] @2.33
🙈🙈(鬼叫利記累輸我一場)

⚽️暫時成績⚽️ 出6 贏4 半1 輸1
1. 拉素[-1] @1.95✅
2. 利物浦[-1/-1.5] @2.04❌
3. 尼斯[0/+0.5] @2.31✅半格
4. 漢諾威[0/-0.5] @2.05✅
5. 帕托拿圖[0] @2.20✅
6. 古里高聯[0/-0.5] @1.81✅

跟

⚽️暫時成績⚽️ 出9 贏5 半2 輸2
1. 拉素[-1] @1.95✅
2. 利物浦[-1/-1.5] @2.04❌
3. 尼斯[0/+0.5] @2.31✅半格
4. 漢諾威[0/-0.5] @2.05✅
5. 帕托拿圖[0] @2.20✅
6. 古里高聯[0/-0.5] @1.81✅
7. 西布朗[0/-0.5] @2.09❌
8. 奧達斯[0/+0.5] @2.05✅半格
9. 車路士[0/-0.5] @2.33✅

是日心水:
莫斯科中央陸軍[0] @2.04
熱刺[-1] @1.95
雲達不來梅[+0.5/+1] @2.03

今晚啲賠率都唔係好靚，可以保守少少

唔知有無人未訓，整多兩場

迪華利獨立隊[+0.5/+1] @1.98
祖亞雷斯[0/+0.5] @2.02

⚽️暫時成績⚽️ 出14 贏8
1. 拉素[-1] @1.95✅
2. 利物浦[-1/-1.5] @2.04❌
3. 尼斯[0/+0.5] @2.31✅半格
4. 漢諾威[0/-0.5] @2.05✅
5. 帕托拿圖[0] @2.20✅
6. 古里高聯[0/-0.5] @1.81✅
7. 西布朗[0/-0.5] @2.09❌
8. 奧達斯[0/+0.5] @2.05✅半格
9. 車路士[0/-0.5] @2.33✅
10. 莫斯科中央陸軍[0] @2.04 (和)
11. 熱刺[-1] @1.95❌
12. 雲達不來梅[+0.5/+1] @2.03❌
13. 迪華利獨立隊[+0.5/+1] @1.98✅
14. 祖亞雷斯[0/+0.5] @2.02 (未有結果)

訓左無跟後面個兩場

⚽️暫時成績⚽️
出14 贏9 和1 輸4
1. 拉素[-1] @1.95✅
2. 利物浦[-1/-1.5] @2.04❌
3. 尼斯[0/+0.5] @2.31✅半格
4. 漢諾威[0/-0.5] @2.05✅
5. 帕托拿圖[0] @2.20✅
6. 古里高聯[0/-0.5] @1.81✅
7. 西布朗[0/-0.5] @2.09❌
8. 奧達斯[0/+0.5] @2.05✅半格
9. 車路士[0/-0.5] @2.33✅
10. 莫斯科中央陸軍[0] @2.04 (和)
11. 熱刺[-1] @1.95❌
12. 雲達不來梅[+0.5/+1] @2.03❌
13. 迪華利獨立隊[+0.5/+1] @1.98✅
14. 祖亞雷斯[0/+0.5] @2.02 ✅

好彩最後兩場追返😭😭

是日心水:

雷恩[0/-0.5] @2.16
康塞普森大學[0/-0.5] @2.11
蒙特維多國民隊[0/-0.5] @2.12

兩場早水，夜晚可能再加多場。

紐倫堡[0/-0.5] @2.19
小阿根廷人[0/-0.5] @2.04

⚽️暫時成績⚽️
出17 贏10 和1 輸6
1. 拉素[-1] @1.95✅
2. 利物浦[-1/-1.5] @2.04❌
3. 尼斯[0/+0.5] @2.31✅半格
4. 漢諾威[0/-0.5] @2.05✅
5. 帕托拿圖[0] @2.20✅
6. 古里高聯[0/-0.5] @1.81✅
7. 西布朗[0/-0.5] @2.09❌
8. 奧達斯[0/+0.5] @2.05✅半格
9. 車路士[0/-0.5] @2.33✅
10. 莫斯科中央陸軍[0] @2.04 (和)
11. 熱刺[-1] @1.95❌
12. 雲達不來梅[+0.5/+1] @2.03❌
13. 迪華利獨立隊[+0.5/+1] @1.98✅
14. 祖亞雷斯[0/+0.5] @2.02 ✅
15. 雷恩[0/-0.5] @2.16❌
16. 康塞普森大學[0/-0.5] @2.11❌半格
17. 蒙特維多國民隊[0/-0.5] @2.12✅

*兩場早水，夜晚可能再加多場。

紐倫堡[0/-0.5] @2.19
小阿根廷人[0/-0.5] @2.04

加多兩場

施禾利[0] @2.25
甘岡[0/-0.5] @2.07

⚽️暫時成績⚽️
出21 贏11 和2 輸8
1. 拉素[-1] @1.95✅
2. 利物浦[-1/-1.5] @2.04❌
3. 尼斯[0/+0.5] @2.31✅半格
4. 漢諾威[0/-0.5] @2.05✅
5. 帕托拿圖[0] @2.20✅
6. 古里高聯[0/-0.5] @1.81✅
7. 西布朗[0/-0.5] @2.09❌
8. 奧達斯[0/+0.5] @2.05✅半格
9. 車路士[0/-0.5] @2.33✅
10. 莫斯科中央陸軍[0] @2.04 🤝🏻
11. 熱刺[-1] @1.95❌
12. 雲達不來梅[+0.5/+1] @2.03❌
13. 迪華利獨立隊[+0.5/+1] @1.98✅
14. 祖亞雷斯[0/+0.5] @2.02 ✅
15. 雷恩[0/-0.5] @2.16❌
16. 康塞普森大學[0/-0.5] @2.11❌半格
17. 蒙特維多國民隊[0/-0.5] @2.12✅
18. 紐倫堡[0/-0.5] @2.19❌
19. 小阿根廷人[0/-0.5] @2.04✅
20. 施禾利[0] @2.25 🤝🏻
21. 甘岡[0/-0.5] @2.07❌

雷根斯堡[+1/+1.5] @2.09
布里斯托城[0/+0.5] @2.03
羅連安特[0/-0.5] @2.25
賀芬咸[0/+0.5] @1.96

今晚好多波，頭半玩住四場先

阿仙奴[-1] @2.07

加場😋

雷根斯堡[+1/+1.5] @2.09✅半格
布里斯托城[0/+0.5] @2.03✅半格

暫時兩場贏半格

⚽️暫時成績⚽️
出21 贏11 和2 輸8
1. 拉素[-1] @1.95✅
2. 利物浦[-1/-1.5] @2.04❌
3. 尼斯[0/+0.5] @2.31✅半格
4. 漢諾威[0/-0.5] @2.05✅
5. 帕托拿圖[0] @2.20✅
6. 古里高聯[0/-0.5] @1.81✅
7. 西布朗[0/-0.5] @2.09❌
8. 奧達斯[0/+0.5] @2.05✅半格
9. 車路士[0/-0.5] @2.33✅
10. 莫斯科中央陸軍[0] @2.04 🤝🏻
11. 熱刺[-1] @1.95❌
12. 雲達不來梅[+0.5/+1] @2.03❌
13. 迪華利獨立隊[+0.5/+1] @1.98✅
14. 祖亞雷斯[0/+0.5] @2.02 ✅
15. 雷恩[0/-0.5] @2.16❌
16. 康塞普森大學[0/-0.5] @2.11❌半格
17. 蒙特維多國民隊[0/-0.5] @2.12✅
18. 紐倫堡[0/-0.5] @2.19❌
19. 小阿根廷人[0/-0.5] @2.04✅
20. 施禾利[0] @2.25 🤝🏻
21. 甘岡[0/-0.5] @2.07❌
22. 雷根斯堡[+1/+1.5] @2.09✅半格
23. 布里斯托城[0/+0.5] @2.03✅半格
24. 羅連安特[0/-0.5] @2.25❌
25. 賀芬咸[0/+0.5] @1.96✅半格
26. 阿仙奴[-1] @2.07 (踢緊)

夜少少再有下半場心水

⚽️暫時成績⚽️
出26 贏14 和3 輸9
1. 拉素[-1] @1.95✅
2. 利物浦[-1/-1.5] @2.04❌
3. 尼斯[0/+0.5] @2.31✅半格
4. 漢諾威[0/-0.5] @2.05✅
5. 帕托拿圖[0] @2.20✅
6. 古里高聯[0/-0.5] @1.81✅
7. 西布朗[0/-0.5] @2.09❌
8. 奧達斯[0/+0.5] @2.05✅半格
9. 車路士[0/-0.5] @2.33✅
10. 莫斯科中央陸軍[0] @2.04 🤝🏻和
11. 熱刺[-1] @1.95❌
12. 雲達不來梅[+0.5/+1] @2.03❌
13. 迪華利獨立隊[+0.5/+1] @1.98✅
14. 祖亞雷斯[0/+0.5] @2.02 ✅
15. 雷恩[0/-0.5] @2.16❌
16. 康塞普森大學[0/-0.5] @2.11❌半格
17. 蒙特維多國民隊[0/-0.5] @2.12✅
18. 紐倫堡[0/-0.5] @2.19❌
19. 小阿根廷人[0/-0.5] @2.04✅
20. 施禾利[0] @2.25 🤝🏻和
21. 甘岡[0/-0.5] @2.07❌
22. 雷根斯堡[+1/+1.5] @2.09✅半格
23. 布里斯托城[0/+0.5] @2.03✅半格
24. 羅連安特[0/-0.5] @2.25❌
25. 賀芬咸[0/+0.5] @1.96✅半格
26. 阿仙奴[-1] @2.07 🤝🏻和

今晚尾半場！
芝加哥火燄[0/+0.5] @2.23
摩納哥[0/-0.5] @1.96
明尼蘇達聯[+0.5/+1] @1.86
奧蘭多城[+0.5/+1] @2.09

有無人跟左既 留個言啦

有留意！加油巴打！

⚽️暫時成績⚽️
出30 贏16 和3 輸11
1. 拉素[-1] @1.95✅
2. 利物浦[-1/-1.5] @2.04❌
3. 尼斯[0/+0.5] @2.31✅半格
4. 漢諾威[0/-0.5] @2.05✅
5. 帕托拿圖[0] @2.20✅
6. 古里高聯[0/-0.5] @1.81✅
7. 西布朗[0/-0.5] @2.09❌
8. 奧達斯[0/+0.5] @2.05✅半格
9. 車路士[0/-0.5] @2.33✅
10. 莫斯科中央陸軍[0] @2.04 🤝🏻和
11. 熱刺[-1] @1.95❌
12. 雲達不來梅[+0.5/+1] @2.03❌
13. 迪華利獨立隊[+0.5/+1] @1.98✅
14. 祖亞雷斯[0/+0.5] @2.02 ✅
15. 雷恩[0/-0.5] @2.16❌
16. 康塞普森大學[0/-0.5] @2.11❌半格
17. 蒙特維多國民隊[0/-0.5] @2.12✅
18. 紐倫堡[0/-0.5] @2.19❌
19. 小阿根廷人[0/-0.5] @2.04✅
20. 施禾利[0] @2.25 🤝🏻和
21. 甘岡[0/-0.5] @2.07❌
22. 雷根斯堡[+1/+1.5] @2.09✅半格
23. 布里斯托城[0/+0.5] @2.03✅半格
24. 羅連安特[0/-0.5] @2.25❌
25. 賀芬咸[0/+0.5] @1.96✅半格
26. 阿仙奴[-1] @2.07 🤝🏻和
27. 芝加哥火燄[0/+0.5] @2.23✅半格
28. 摩納哥[0/-0.5] @1.96❌
29. 明尼蘇達聯[+0.5/+1] @1.86✅
30. 奧蘭多城[+0.5/+1] @2.09❌半格

琴晚出9場 贏 5 輸3 和1 ，繼續努力

咁多場跟唔到

今晚心水
波爾多[0/+0.5] @1.98
蒙彼利埃[0/+0.5] @2.12
拿舒維爾[+0.5/+1] @2.25

已經出少左

波爾多[0/+0.5] @1.98 收半格

蒙彼利埃 比人炒5粒

⚽️暫時成績⚽️
出33 贏17 和3 輸13
1. 拉素[-1] @1.95✅
2. 利物浦[-1/-1.5] @2.04❌
3. 尼斯[0/+0.5] @2.31✅半格
4. 漢諾威[0/-0.5] @2.05✅
5. 帕托拿圖[0] @2.20✅
6. 古里高聯[0/-0.5] @1.81✅
7. 西布朗[0/-0.5] @2.09❌
8. 奧達斯[0/+0.5] @2.05✅半格
9. 車路士[0/-0.5] @2.33✅
10. 莫斯科中央陸軍[0] @2.04 🤝🏻和
11. 熱刺[-1] @1.95❌
12. 雲達不來梅[+0.5/+1] @2.03❌
13. 迪華利獨立隊[+0.5/+1] @1.98✅
14. 祖亞雷斯[0/+0.5] @2.02 ✅
15. 雷恩[0/-0.5] @2.16❌
16. 康塞普森大學[0/-0.5] @2.11❌半格
17. 蒙特維多國民隊[0/-0.5] @2.12✅
18. 紐倫堡[0/-0.5] @2.19❌
19. 小阿根廷人[0/-0.5] @2.04✅
20. 施禾利[0] @2.25 🤝🏻和
21. 甘岡[0/-0.5] @2.07❌
22. 雷根斯堡[+1/+1.5] @2.09✅半格
23. 布里斯托城[0/+0.5] @2.03✅半格
24. 羅連安特[0/-0.5] @2.25❌
25. 賀芬咸[0/+0.5] @1.96✅半格
26. 阿仙奴[-1] @2.07 🤝🏻和
27. 芝加哥火燄[0/+0.5] @2.23✅半格
28. 摩納哥[0/-0.5] @1.96❌
29. 明尼蘇達聯[+0.5/+1] @1.86✅
30. 奧蘭多城[+0.5/+1] @2.09❌半格
31. 波爾多[0/+0.5] @1.98✅半格
32. 蒙彼利埃[0/+0.5] @2.12❌
33. 拿舒維爾[+0.5/+1] @2.25❌半格

兩場俄超轉轉運先
卡斯洛達[0] @2.26
烏法[+1/+1.5] @2.09

集下氣

推

集氣

2:1

3:1 點解我跟親個D都輸

3:2 唔好咁灰心住

奧連斯[+1] @2.00 黎多場

李斯特城 對 阿士東維拉 小2.5 @2.35

⚽️暫時成績⚽️
出35 贏18 和3 輸14
1. 拉素[-1] @1.95✅
2. 利物浦[-1/-1.5] @2.04❌
3. 尼斯[0/+0.5] @2.31✅半格
4. 漢諾威[0/-0.5] @2.05✅
5. 帕托拿圖[0] @2.20✅
6. 古里高聯[0/-0.5] @1.81✅
7. 西布朗[0/-0.5] @2.09❌
8. 奧達斯[0/+0.5] @2.05✅半格
9. 車路士[0/-0.5] @2.33✅
10. 莫斯科中央陸軍[0] @2.04 🤝🏻和
11. 熱刺[-1] @1.95❌
12. 雲達不來梅[+0.5/+1] @2.03❌
13. 迪華利獨立隊[+0.5/+1] @1.98✅
14. 祖亞雷斯[0/+0.5] @2.02 ✅
15. 雷恩[0/-0.5] @2.16❌
16. 康塞普森大學[0/-0.5] @2.11❌半格
17. 蒙特維多國民隊[0/-0.5] @2.12✅
18. 紐倫堡[0/-0.5] @2.19❌
19. 小阿根廷人[0/-0.5] @2.04✅
20. 施禾利[0] @2.25 🤝🏻和
21. 甘岡[0/-0.5] @2.07❌
22. 雷根斯堡[+1/+1.5] @2.09✅半格
23. 布里斯托城[0/+0.5] @2.03✅半格
24. 羅連安特[0/-0.5] @2.25❌
25. 賀芬咸[0/+0.5] @1.96✅半格
26. 阿仙奴[-1] @2.07 🤝🏻和
27. 芝加哥火燄[0/+0.5] @2.23✅半格
28. 摩納哥[0/-0.5] @1.96❌
29. 明尼蘇達聯[+0.5/+1] @1.86✅
30. 奧蘭多城[+0.5/+1] @2.09❌半格
31. 波爾多[0/+0.5] @1.98✅半格
32. 蒙彼利埃[0/+0.5] @2.12❌
33. 拿舒維爾[+0.5/+1] @2.25❌半格
34. 卡斯洛達[0] @2.26❌
35. 烏法[+1/+1.5] @2.09✅
--------------------------------------------
36. 奧連斯[+1] @2.00
37. 李斯特城 對 阿士東維拉 小2.5 @2.35

⚽️暫時成績⚽️
出35 贏18 和3 輸14
1. 拉素[-1] @1.95✅
2. 利物浦[-1/-1.5] @2.04❌
3. 尼斯[0/+0.5] @2.31✅半格
4. 漢諾威[0/-0.5] @2.05✅
5. 帕托拿圖[0] @2.20✅
6. 古里高聯[0/-0.5] @1.81✅
7. 西布朗[0/-0.5] @2.09❌
8. 奧達斯[0/+0.5] @2.05✅半格
9. 車路士[0/-0.5] @2.33✅
10. 莫斯科中央陸軍[0] @2.04 🤝🏻和
11. 熱刺[-1] @1.95❌
12. 雲達不來梅[+0.5/+1] @2.03❌
13. 迪華利獨立隊[+0.5/+1] @1.98✅
14. 祖亞雷斯[0/+0.5] @2.02 ✅
15. 雷恩[0/-0.5] @2.16❌
16. 康塞普森大學[0/-0.5] @2.11❌半格
17. 蒙特維多國民隊[0/-0.5] @2.12✅
18. 紐倫堡[0/-0.5] @2.19❌
19. 小阿根廷人[0/-0.5] @2.04✅
20. 施禾利[0] @2.25 🤝🏻和
21. 甘岡[0/-0.5] @2.07❌
22. 雷根斯堡[+1/+1.5] @2.09✅半格
23. 布里斯托城[0/+0.5] @2.03✅半格
24. 羅連安特[0/-0.5] @2.25❌
25. 賀芬咸[0/+0.5] @1.96✅半格
26. 阿仙奴[-1] @2.07 🤝🏻和
27. 芝加哥火燄[0/+0.5] @2.23✅半格
28. 摩納哥[0/-0.5] @1.96❌
29. 明尼蘇達聯[+0.5/+1] @1.86✅
30. 奧蘭多城[+0.5/+1] @2.09❌半格
31. 波爾多[0/+0.5] @1.98✅半格
32. 蒙彼利埃[0/+0.5] @2.12❌
33. 拿舒維爾[+0.5/+1] @2.25❌半格
34. 卡斯洛達[0] @2.26❌
35. 烏法[+1/+1.5] @2.09✅
36. 奧連斯[+1] @2.00 🤝🏻和
37. 李斯特城 對 阿士東維拉 小2.5 @2.35❌

伊巴[0/+0.5] @1.92
聖地牙哥漫遊者[0/-0.5] @2.23
卡拉卡斯[+1/+1.5] @2.06

⚽️暫時成績⚽️
出37 贏19 和4 輸14
1. 拉素[-1] @1.95✅
2. 利物浦[-1/-1.5] @2.04❌
3. 尼斯[0/+0.5] @2.31✅半格
4. 漢諾威[0/-0.5] @2.05✅
5. 帕托拿圖[0] @2.20✅
6. 古里高聯[0/-0.5] @1.81✅
7. 西布朗[0/-0.5] @2.09❌
8. 奧達斯[0/+0.5] @2.05✅半格
9. 車路士[0/-0.5] @2.33✅
10. 莫斯科中央陸軍[0] @2.04 🤝🏻和
11. 熱刺[-1] @1.95❌
12. 雲達不來梅[+0.5/+1] @2.03❌
13. 迪華利獨立隊[+0.5/+1] @1.98✅
14. 祖亞雷斯[0/+0.5] @2.02 ✅
15. 雷恩[0/-0.5] @2.16❌
16. 康塞普森大學[0/-0.5] @2.11❌半格
17. 蒙特維多國民隊[0/-0.5] @2.12✅
18. 紐倫堡[0/-0.5] @2.19❌
19. 小阿根廷人[0/-0.5] @2.04✅
20. 施禾利[0] @2.25 🤝🏻和
21. 甘岡[0/-0.5] @2.07❌
22. 雷根斯堡[+1/+1.5] @2.09✅半格
23. 布里斯托城[0/+0.5] @2.03✅半格
24. 羅連安特[0/-0.5] @2.25❌
25. 賀芬咸[0/+0.5] @1.96✅半格
26. 阿仙奴[-1] @2.07 🤝🏻和
27. 芝加哥火燄[0/+0.5] @2.23✅半格
28. 摩納哥[0/-0.5] @1.96❌
29. 明尼蘇達聯[+0.5/+1] @1.86✅
30. 奧蘭多城[+0.5/+1] @2.09❌半格
31. 波爾多[0/+0.5] @1.98✅半格
32. 蒙彼利埃[0/+0.5] @2.12❌
33. 拿舒維爾[+0.5/+1] @2.25❌半格
34. 卡斯洛達[0] @2.26✅
35. 烏法[+1/+1.5] @2.09✅
36. 奧連斯[+1] @2.00 🤝🏻和
37. 李斯特城 對 阿士東維拉 小2.5 @2.35❌

琴晚出4 贏2 和1 輸1 ，兩場俄超幫到手

今晚心水
伊巴[0/+0.5] @1.92
聖地牙哥漫遊者[0/-0.5] @2.23
卡拉卡斯[+1/+1.5] @2.06

好多人pm 問我兩場歐聯點睇，我就咁睇
熱刺[+1] @1.96
阿特蘭大[0/-0.5] @2.20

有無其他人跟我

跟你熱刺

今晚好多同路人

今晚心水
伊巴[0/+0.5] @1.92
聖地牙哥漫遊者[0/-0.5] @2.23
卡拉卡斯[+1/+1.5] @2.06
熱刺[+1] @1.96
阿特蘭大[0/-0.5] @2.20

⚽️暫時成績⚽️
出42 贏21 和4 輸17
1. 拉素[-1] @1.95✅
2. 利物浦[-1/-1.5] @2.04❌
3. 尼斯[0/+0.5] @2.31✅半格
4. 漢諾威[0/-0.5] @2.05✅
5. 帕托拿圖[0] @2.20✅
6. 古里高聯[0/-0.5] @1.81✅
7. 西布朗[0/-0.5] @2.09❌
8. 奧達斯[0/+0.5] @2.05✅半格
9. 車路士[0/-0.5] @2.33✅
10. 莫斯科中央陸軍[0] @2.04 🤝🏻和
11. 熱刺[-1] @1.95❌
12. 雲達不來梅[+0.5/+1] @2.03❌
13. 迪華利獨立隊[+0.5/+1] @1.98✅
14. 祖亞雷斯[0/+0.5] @2.02 ✅
15. 雷恩[0/-0.5] @2.16❌
16. 康塞普森大學[0/-0.5] @2.11❌半格
17. 蒙特維多國民隊[0/-0.5] @2.12✅
18. 紐倫堡[0/-0.5] @2.19❌
19. 小阿根廷人[0/-0.5] @2.04✅
20. 施禾利[0] @2.25 🤝🏻和
21. 甘岡[0/-0.5] @2.07❌
22. 雷根斯堡[+1/+1.5] @2.09✅半格
23. 布里斯托城[0/+0.5] @2.03✅半格
24. 羅連安特[0/-0.5] @2.25❌
25. 賀芬咸[0/+0.5] @1.96✅半格
26. 阿仙奴[-1] @2.07 🤝🏻和
27. 芝加哥火燄[0/+0.5] @2.23✅半格
28. 摩納哥[0/-0.5] @1.96❌
29. 明尼蘇達聯[+0.5/+1] @1.86✅
30. 奧蘭多城[+0.5/+1] @2.09❌半格
31. 波爾多[0/+0.5] @1.98✅半格
32. 蒙彼利埃[0/+0.5] @2.12❌
33. 拿舒維爾[+0.5/+1] @2.25❌半格
34. 卡斯洛達[0] @2.26✅
35. 烏法[+1/+1.5] @2.09✅
36. 奧連斯[+1] @2.00 🤝🏻和
37. 李斯特城 對 阿士東維拉 小2.5 @2.35❌
38. 伊巴[0/+0.5] @1.92❌
39. 聖地牙哥漫遊者[0/-0.5] @2.23❌
40. 卡拉卡斯[+1/+1.5] @2.06✅半格
41. 熱刺[+1] @1.96❌
42. 阿特蘭大[0/-0.5] @2.20✅

今晚
科隆[+0.5/+1] @1.87
多蒙特[+0.5/+1] @1.88

咁撚廢6成勝率都無 呀婆都勁撚過你 死賣料狗

係就廢d 不過我就無賣過料😂 純分享

馬德里體育會[+1] @1.98

有無人撐利記

⚽️暫時成績⚽️
出45 贏21 和5 輸19
1. 拉素[-1] @1.95✅
2. 利物浦[-1/-1.5] @2.04❌
3. 尼斯[0/+0.5] @2.31✅半格
4. 漢諾威[0/-0.5] @2.05✅
5. 帕托拿圖[0] @2.20✅
6. 古里高聯[0/-0.5] @1.81✅
7. 西布朗[0/-0.5] @2.09❌
8. 奧達斯[0/+0.5] @2.05✅半格
9. 車路士[0/-0.5] @2.33✅
10. 莫斯科中央陸軍[0] @2.04 🤝🏻和
11. 熱刺[-1] @1.95❌
12. 雲達不來梅[+0.5/+1] @2.03❌
13. 迪華利獨立隊[+0.5/+1] @1.98✅
14. 祖亞雷斯[0/+0.5] @2.02 ✅
15. 雷恩[0/-0.5] @2.16❌
16. 康塞普森大學[0/-0.5] @2.11❌半格
17. 蒙特維多國民隊[0/-0.5] @2.12✅
18. 紐倫堡[0/-0.5] @2.19❌
19. 小阿根廷人[0/-0.5] @2.04✅
20. 施禾利[0] @2.25 🤝🏻和
21. 甘岡[0/-0.5] @2.07❌
22. 雷根斯堡[+1/+1.5] @2.09✅半格
23. 布里斯托城[0/+0.5] @2.03✅半格
24. 羅連安特[0/-0.5] @2.25❌
25. 賀芬咸[0/+0.5] @1.96✅半格
26. 阿仙奴[-1] @2.07 🤝🏻和
27. 芝加哥火燄[0/+0.5] @2.23✅半格
28. 摩納哥[0/-0.5] @1.96❌
29. 明尼蘇達聯[+0.5/+1] @1.86✅
30. 奧蘭多城[+0.5/+1] @2.09❌半格
31. 波爾多[0/+0.5] @1.98✅半格
32. 蒙彼利埃[0/+0.5] @2.12❌
33. 拿舒維爾[+0.5/+1] @2.25❌半格
34. 卡斯洛達[0] @2.26✅
35. 烏法[+1/+1.5] @2.09✅
36. 奧連斯[+1] @2.00 🤝🏻和
37. 李斯特城 對 阿士東維拉 小2.5 @2.35❌
38. 伊巴[0/+0.5] @1.92❌
39. 聖地牙哥漫遊者[0/-0.5] @2.23❌
40. 卡拉卡斯[+1/+1.5] @2.06✅半格
41. 熱刺[+1] @1.96❌
42. 阿特蘭大[0/-0.5] @2.20✅
43. 科隆[+0.5/+1] @1.87❌
44. 多蒙特[+0.5/+1] @1.88❌
45. 馬德里體育會[+1] @1.98🤝🏻和

查爾頓U23 VS 卡迪夫城U23 大2.5 @1.78
玩場即場

仲有幾多錢淨

我都有好多場無講出黎既

利申唔係賣料

已經三粒 可以收錢

⚽️暫時成績⚽️
出46 贏22 和5 輸19
1. 拉素[-1] @1.95✅
2. 利物浦[-1/-1.5] @2.04❌
3. 尼斯[0/+0.5] @2.31✅半格
4. 漢諾威[0/-0.5] @2.05✅
5. 帕托拿圖[0] @2.20✅
6. 古里高聯[0/-0.5] @1.81✅
7. 西布朗[0/-0.5] @2.09❌
8. 奧達斯[0/+0.5] @2.05✅半格
9. 車路士[0/-0.5] @2.33✅
10. 莫斯科中央陸軍[0] @2.04 🤝🏻和
11. 熱刺[-1] @1.95❌
12. 雲達不來梅[+0.5/+1] @2.03❌
13. 迪華利獨立隊[+0.5/+1] @1.98✅
14. 祖亞雷斯[0/+0.5] @2.02 ✅
15. 雷恩[0/-0.5] @2.16❌
16. 康塞普森大學[0/-0.5] @2.11❌半格
17. 蒙特維多國民隊[0/-0.5] @2.12✅
18. 紐倫堡[0/-0.5] @2.19❌
19. 小阿根廷人[0/-0.5] @2.04✅
20. 施禾利[0] @2.25 🤝🏻和
21. 甘岡[0/-0.5] @2.07❌
22. 雷根斯堡[+1/+1.5] @2.09✅半格
23. 布里斯托城[0/+0.5] @2.03✅半格
24. 羅連安特[0/-0.5] @2.25❌
25. 賀芬咸[0/+0.5] @1.96✅半格
26. 阿仙奴[-1] @2.07 🤝🏻和
27. 芝加哥火燄[0/+0.5] @2.23✅半格
28. 摩納哥[0/-0.5] @1.96❌
29. 明尼蘇達聯[+0.5/+1] @1.86✅
30. 奧蘭多城[+0.5/+1] @2.09❌半格
31. 波爾多[0/+0.5] @1.98✅半格
32. 蒙彼利埃[0/+0.5] @2.12❌
33. 拿舒維爾[+0.5/+1] @2.25❌半格
34. 卡斯洛達[0] @2.26✅
35. 烏法[+1/+1.5] @2.09✅
36. 奧連斯[+1] @2.00 🤝🏻和
37. 李斯特城 對 阿士東維拉 小2.5 @2.35❌
38. 伊巴[0/+0.5] @1.92❌
39. 聖地牙哥漫遊者[0/-0.5] @2.23❌
40. 卡拉卡斯[+1/+1.5] @2.06✅半格
41. 熱刺[+1] @1.96❌
42. 阿特蘭大[0/-0.5] @2.20✅
43. 科隆[+0.5/+1] @1.87❌
44. 多蒙特[+0.5/+1] @1.88❌
45. 馬德里體育會[+1] @1.98🤝🏻和
46. 查爾頓U23 VS 卡迪夫城U23 大2.5 @1.78✅

賭得一場得一場啦 今季隨時收工

係

miss左

今日三場
利華古遜[0/-0.5] @1.89
梅里達學生隊[+1.5/+2] @1.98
甘美奧[0/-0.5] @1.87

⚽️暫時成績⚽️
出46 贏22 和5 輸19
1. 拉素[-1] @1.95✅
2. 利物浦[-1/-1.5] @2.04❌
3. 尼斯[0/+0.5] @2.31✅半格
4. 漢諾威[0/-0.5] @2.05✅
5. 帕托拿圖[0] @2.20✅
6. 古里高聯[0/-0.5] @1.81✅
7. 西布朗[0/-0.5] @2.09❌
8. 奧達斯[0/+0.5] @2.05✅半格
9. 車路士[0/-0.5] @2.33✅
10. 莫斯科中央陸軍[0] @2.04 🤝🏻和
11. 熱刺[-1] @1.95❌
12. 雲達不來梅[+0.5/+1] @2.03❌
13. 迪華利獨立隊[+0.5/+1] @1.98✅
14. 祖亞雷斯[0/+0.5] @2.02 ✅
15. 雷恩[0/-0.5] @2.16❌
16. 康塞普森大學[0/-0.5] @2.11❌半格
17. 蒙特維多國民隊[0/-0.5] @2.12✅
18. 紐倫堡[0/-0.5] @2.19❌
19. 小阿根廷人[0/-0.5] @2.04✅
20. 施禾利[0] @2.25 🤝🏻和
21. 甘岡[0/-0.5] @2.07❌
22. 雷根斯堡[+1/+1.5] @2.09✅半格
23. 布里斯托城[0/+0.5] @2.03✅半格
24. 羅連安特[0/-0.5] @2.25❌
25. 賀芬咸[0/+0.5] @1.96✅半格
26. 阿仙奴[-1] @2.07 🤝🏻和
27. 芝加哥火燄[0/+0.5] @2.23✅半格
28. 摩納哥[0/-0.5] @1.96❌
29. 明尼蘇達聯[+0.5/+1] @1.86✅
30. 奧蘭多城[+0.5/+1] @2.09❌半格
31. 波爾多[0/+0.5] @1.98✅半格
32. 蒙彼利埃[0/+0.5] @2.12❌
33. 拿舒維爾[+0.5/+1] @2.25❌半格
34. 卡斯洛達[0] @2.26✅
35. 烏法[+1/+1.5] @2.09✅
36. 奧連斯[+1] @2.00 🤝🏻和
37. 李斯特城 對 阿士東維拉 小2.5 @2.35❌
38. 伊巴[0/+0.5] @1.92❌
39. 聖地牙哥漫遊者[0/-0.5] @2.23❌
40. 卡拉卡斯[+1/+1.5] @2.06✅半格
41. 熱刺[+1] @1.96❌
42. 阿特蘭大[0/-0.5] @2.20✅
43. 科隆[+0.5/+1] @1.87❌
44. 多蒙特[+0.5/+1] @1.88❌
45. 馬德里體育會[+1] @1.98🤝🏻和
46. 查爾頓U23 VS 卡迪夫城U23 大2.5 @1.78✅
47. 利華古遜[0/-0.5] @1.89✅
48. 梅里達學生隊[+1.5/+2] @1.98✅
49. 甘美奧[0/-0.5] @1.87❌半格

琴晚出4中3

歐克萊卡諾U20 VS 綠色古利U20 大3 @1.84
一間再出場澳職

布里斯班獅吼 對 中岸水手 小2.5 @1.98

和

贏

阿拉畢歐姆古溫 VS 迪巴阿辛 小4.5 @1.82
再黎場即場，馬會太少盤玩🙈🙈

60分鐘 5粒左😡

俄乙 烏魯紮伊 VS 切爾克斯克 小3 @1.78
即場

和左

聽朝三場
聖羅倫素[0] @2.01
克雷塔羅[0/+0.5] @1.97
帕丘卡[0] @2.28

得返十場八場波賭

即場 休姆U20 VS 班特列U20 大3 @1.84

即場 珀斯光榮總入球 大 0.5/1 @1.84

伏晒兩場

墨爾本城 VS 西部悉尼流浪者 上半 大1/1.5 @ 1.99

兩粒收錢

即場 墨爾本城 大2 @ 2.07
即場 墨爾本城 角大7 @ 1.96

1和 1贏

即場 奧倫堡 全大1.5/2 @2.02
即場 奧倫堡 角大9 @2.11

中2

辛尼特[-0.5/-1] @1.83

上半場已經4:0
等收錢

智甲 科布雷索 VS 卡托利卡 大 2.5/3 @1.04

7:1 收錢

樓主鳩up當秘笈

zenit 半一盤你開比我地買?

馬會無得買姐，其他地方有得買

邊度有1.83半一盤，出面全部開1.5/2

打漏左 上半
全場都有買

今晚三場
莫斯科火車頭[0/+0.5] @1.91
颶風隊[0/+0.5] @1.93
伊圖諾[+1/+1.5] @1.94

兩贏一輸

即場 俄超 坦波夫 角小10.5 @1.81
即場 俄超 坦波夫 [0/+0.5] @2.33

兩中

今晚啲波少得可憐。。睇下1點場土超有無心水先再出

即場 土超 里澤士邦 [0/+0.5] @2.19
即場 土超 里澤士邦 小10.5 @1.72

贏一輸一

今晚場巴西 同尼甲都唔識玩，暫停一日

試場白俄羅斯超級聯賽
埃涅爾格提克BGU [+1.5/2] @1.96

收錢

中岸水手[+1/+1.5] @1.96

豬左

白俄羅斯超級聯賽
斯莫勒維赤 [+1.5 / +2] @1.86
斯莫勒維赤 大2.5 / 3 @1.82

1贏1輸

白俄羅斯超級聯賽
伊斯洛奇明斯克 大1.5/2 @1.73
伊斯洛奇明斯克 [0/-0.5] @1.81

1:0 收一注輸一注

白俄羅斯超級聯賽
斯拉維亞莫茲里 [0] @1.91
開左波再追下角球

桑納納 小3.5/4 @1.86
南雪平 [+1/+1.5] @1.82
南雪平 小4/4.5 @2.03

收兩注

墨爾本城 小13.5 @1.82
墨爾本城 [0/-0.5] @2.03

墨爾本城 小13.5 @2.00 岩岩轉左盤

角球收錢

即場 哈寧格 大[3/3.5] @1.95

補返注 小2.5 @2.03

12點場
阿斯特裏 [+1.5/+2] @2.03
阿斯特裏 小4/4.5 @1.85
隆斯波達GoIF [+2.5/+3] @2.11
隆斯波達GoIF 小5 @1.95

即場 土星 小2.5/3 @2.03

今日應該係明燈
大家跟我對家就岩

隆斯波達GoIF 開左 7球大小盤
想穩D 就補飛

阿斯特裏 1:2 兩注全中
隆斯波達GoIF 1:1 兩注全中

4注中

即時 土星 小4/4.5 @1.75

今晚都多波玩下 9點好多場

英厄爾斯塔德 [+0.5/+1] @2.03
英厄爾斯塔德 大 4.5/5 @2.06
司雷普納 [+1/+1.5] @1.73
司雷普納 小 4/4.5 @1.78

奧金佐沃 小5/5.5 @1.90

第一場係買主受讓？定客讓球？

主受讓先岩

收一注

啲友誼波鳩買受讓算

四中二

瓦薩阿哥娜星 [0/-0.5] @1.71
瓦薩阿哥娜星 大1.5/2 @1.66
梅裏托樸爾斯 [+2/+2.5] @1.69
梅裏托樸爾斯 小4/4.5 @1.84

即場 阿圖柏 大1.5 / 2 @1.82

試下一陣4點場
巴爾斯莫斯科 大3.5 / 4 @1.90
瓦薩阿哥娜星 小1.5 / 2 @1.99
梅塔魯格莫斯科 小2.5 / 3 @2.03

頭場收一注先

東平金星 大2 @2.00
瑟普摩洛特 大2.5/3 @1.93

白俄羅斯超級聯賽

盧克布雷斯特 大2.5 / 3 @1.93

試下一陣5點場
梅德利 大 4 / 4.5 @2.01
杜祖斯達拉 小 4 / 4.5 @1.99
羅貝路德斯 小 4 / 4.5 @2.05

斯魯特斯克 大 2 / 2.5 @2.03

即場 斯拉維亞莫茲里 +0.5 @ 1.95

隆斯波達GoIF 大 3.5 / 4 @2.08

戈洛迪亞 大2 @1.95

索利戈爾斯克礦工 [-0.5/-1] @1.90

即場 明斯克 其他比分 @11.00

收一注

和

伊斯洛奇明斯克 -0.5/-1 @2.08

格羅德諾涅曼 0 / -0.5 @2.04

收半注

收多注

比托普斯 -1/-1.5 @1.94

布列斯特迪納摩(後備) [0/-0.5] @1.97
波裏索夫巴特(後備) 大3.5 @2.02

收晒兩注:muscle:

伊斯洛奇明斯克(後備) 0 @2.17
明斯克(後備) +0.5 @1.95

Ed都玩？

電競都有得玩啦

格羅德諾涅曼 大2.5 @2.04
格羅德諾涅曼 +1/+1.5 @1.93

伊斯洛奇明斯克 -0.5/-1 @1.94
伊斯洛奇明斯克 大2/2.5 @2.11

白俄佬買大賺埋都唔夠拎去畀驗腦費

依家 2:2 仲未完場
巴打 點睇

好難觸摸呀.jpg

今日有返兩場白俄玩吓:+1:
呢兩日啲電競真係唔識玩:cry::cry:
搞到兩日無出心水

波裏索夫巴特 -0.5 @2.05

即場 波裏索夫巴特 角大11.5 @2.40

12角 收錢

布列斯特迪納摩 0/-0.5 @2.12
布列斯特迪納摩 大2 @2.05

收一注 和一注

邊到有得玩好想賭球

白俄羅斯後備聯賽 20:00

伯希納博布魯伊斯克(後備) +1.5/+2 @1.71
伯希納博布魯伊斯克(後備) 大3.5 @2.01

收入球大

玩場fifa波
EZ1 vs FRZ 總入球 4-6球 @3.30

白俄羅斯後備聯賽 18:30

明斯克迪納摩(後備) -1.5/-2 @2.03
明斯克迪納摩(後備) 大3.5 @1.95

白俄羅斯後備聯賽 20:00

斯魯特斯克(後備) -1.5 @2.00
斯魯特斯克(後備) 大3.5/4 @1.99

收晒兩注

白俄羅斯後備聯賽 22:00

佐迪諾魚雷(後備) -0.5/-1 @1.99
佐迪諾魚雷(後備) 大2.5/3 @1.87

白俄羅斯後備聯賽 18:00

布列斯特迪納摩(後備) 大3.5 @2.14
明斯克(後備) 大3.5 @2.07

白俄羅斯超級聯賽 19:00

斯魯特斯克 0/-0.5 @1.89
斯魯特斯克 小2 @1.86

收一注 另一注差一粒:sob:

白俄羅斯超級聯賽 21:00

佐迪諾魚雷 -0.5 @2.09
佐迪諾魚雷 大2.5 @2.03

同你對咗，我要BGU +0.5

2:0 希望入多粒我就收埋大波

收一注 大波又差一粒

白俄羅斯超級聯賽 即場

戈洛迪亞 大2/2.5 @2.04

斯莫勒維赤 大2 @2.11

伊斯洛奇明斯克 +0.5/+1 @1.81

盧克布雷斯特 +0.5 @1.84
盧克布雷斯特 小2/2.5 @1.73

白俄羅斯後備聯賽

埃涅爾格提克BGU(後備) 大3.5 @1.96

索利戈爾斯克礦工(後備) 大3.5 @1.81
索利戈爾斯克礦工(後備) -1/-1.5 @1.93

即水 埃涅爾格提克BGU 角大9.5 @1.93

白俄羅斯超級聯賽
明斯克戴拿模 小2 @1.74

白俄羅斯超級聯賽

伊斯洛奇明斯克 -0.5 @2.05
伊斯洛奇明斯克 小2/2.5 @1.81

白俄羅斯甲組聯賽

阿森納捷爾任斯克 大3/3.5 @1.96

今晚好多場白俄
巴打入定嚟吹水交流下啦

水心：

吹水：

白俄羅斯超級聯賽

盧克布雷斯特 0/-0.5 @2.07
盧克布雷斯特 大2 @1.95

白俄羅斯甲組聯賽

沃爾納平斯克 大3 @2.12

維特布斯克 小2 / 2.5 @1.76

有無人玩電莖波？

斯莫列維奇(後備) 大4/4.5 @2.03

今晚好多波 可以返黎玩啦

白俄羅斯後備聯賽

戈洛迪亞(後備) 大3/3.5 @1.81
布列斯特迪納摩(後備) 大3.5 @1.92
索利戈爾斯克礦工(後備) -0.5/-1 @2.04

3中2

今晚又有白俄啦 大家入黎tg 谷傾下計啦

白俄羅斯後備聯賽 19:00

斯魯特斯克(後備) 小4 @1.80
伊斯洛奇明斯克(後備) 小3.5/4 @1.87
維特布斯克(後備) +1.5/+2 @1.74

白俄羅斯超級聯賽 20:00

斯拉維亞莫茲里 小2 @1.97

白俄羅斯超級聯賽 22:00

戈洛迪亞 大2/2.5 @2.05

-

白俄羅斯後備聯賽 22:00

佐迪諾魚雷(後備) 大3 @2.04

布列斯特迪納摩 大2 / 2.5 @1.96

即時
斯魯特斯克 角小9.5 @1.92

即時
佐迪諾魚雷 角小9 @1.94

有無師兄都有玩電競波🤤🤤

即時
索利戈爾斯克礦工 角小10 1.85

真波又伏左，都係玩住電競波先
不過玩即場，成日分享唔切

樓主會係TG介紹d垃圾網比人玩，走數就話唔關佢事，萬鬆d都走數，無本事就咪學人賺水錢啦，一句唔關事就拉黑刪留言

拉黑？ 巴打支那人？

你鐘意話我咩人咪咩人囉，咪轉移話題啦，垃圾

拎證據出黎先啦，無啦啦話人走數
真係搞笑 波台5毛？

法庭咩，拿証據，你發你介紹比人個網出嚟呀嘛，冇本事就咪扮撚哂嘢，賺撚得人水錢就有責任跟翻條數，咪咁撚仆街啦，良心擺撚左去邊？

即係大家開茶餐廳既，你去左茶餐廳A 食完 覺得好難食
然後就周圍去茶餐廳B 茶餐廳C 話茶記B 茶記C好難食？
你自己又無試過茶餐廳B 茶餐廳C，只係茶餐廳A食完好難食就周圍唱
你走去唱人，唔洗拎證據？ 定你唔信證據，淨係信自己幻想既野
似阿叻哥咁
BTW 你比人呃左 就去追返個條友，唔好係到搞搞陣
我仲要出伏水架

你打果d茶餐廳，我就真係唔知你講乜春，而家講緊你係TG群介紹網比人，個網冇找數比人啊，你賺得水錢，個網走人數你就話唔關你事？唔好又講5毛，支那人果d，轉移話題，入返正題！

即係呢，你連個玩法都唔知，就唔好去挑人機啦
講左咁耐，你又唔知我咩網，又唔知個玩法係點
走黎話我走數，又拎唔到證據
你乖乖地玩返狗會啦

你個玩法咪一日出10尻幾場料，然後拉人入你個TG群，睇你果d半夜三更偷偷地改料果d賽果，然後推薦人地玩你所講交收穩陣既外仔網，然後開左户口就賺9個客水錢，從中抽水，當個客贏錢就無撚左影，搵返你個仆街就話同你無關係，你係咪有份咖個網，食屎狗

咁又唔係我走數，你係第二個網比人呃係你無揀岩人

個網你介紹比人，走數唔關你事？你講出嚟唔驚比人笑？

我自己條Line 我有保證架啦，你同我定

保證你老母咩，事情已經發生左，走撚左人數啊，仲係到扮傻仔，屌你全家，通知你咪撚再呃人啊，明唔撚明啊

講黎聽吓邊個網呃你咁陰公

你講嚟聽下你所謂唔呃人既網

你隻死狗仔，走人數都唔敢認，仲叫人發網？講嘢有水準少少啦，屌你老母，你發你所謂唔會走數既網出嚟囉，等各位巴打可以注冊下

白俄後
明斯克迪納摩(後備) 大4/4.5 @1.73
明斯克(後備) 大3.5 @2.01
盧克布雷斯特(後備) 小4 @2.00

小心呢個仆街，掛羊頭賣狗肉，出心水然後推薦人開網，輸錢就收，贏錢就走，萬鬆d都唔找數，一句唔關佢事就當算數，正一仆街含家產

白俄超 9PM
盧克布雷斯特 大2 @2.12
盧克布雷斯特 -0.5/-1 @2.11

白俄甲 9PM
戈梅爾火車頭 -0.5/-1 @1.97

明斯克戴拿模 -1 @2.11
明斯克戴拿模 小2.5 @1.84